0845 葵芳舉真槍

依家係咪個個都舉得

西灣河，沙田，大圍，東涌都有
繼tg十八區bingo之後係咪真槍bingo?
dnlm

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）